{"translation-revision-date":"2024-04-26 09:40:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"The name is required.":["O nome \u00e9 obrigat\u00f3rio."],"The value is required.":["O valor \u00e9 obrigat\u00f3rio."],"Close panel":["Fechar painel"],"Custom field 3":["Campo personalizado 3"],"Custom field 2":["Campo personalizado 2"],"Custom field 1":["Campo personalizado 1"],"Remove custom field":["Remova o campo personalizado"],"Add custom fields":["Adicione campos personalizados"],"The name cannot begin with the underscore (_) character.":["O nome n\u00e3o pode come\u00e7ar com o car\u00e1cter (_)."],"product address":["endere\u00e7o do produto"],"What\u2019s next?":["O que se segue?"],"Publish now":["Publicar agora"],"Edit schedule":["Editar agendamento"],"<productURL \/> is now live.":["<productURL \/> est\u00e1 agora dispon\u00edvel."],"<productURL \/> is now scheduled. It will go live on %s":["<productURL \/> est\u00e1 agora agendado. Ficar\u00e1 dispon\u00edvel em %s"],"Product successfully deleted":["Produto eliminado com sucesso"],"Schedule publish":["Agende a publica\u00e7\u00e3o"],"Product scheduled for %s.":["Produto agendado para %s."],"Decide when this product should become visible to customers.":["Decida quando \u00e9 que este produto deve ficar vis\u00edvel para os clientes."],"Schedule product":["Agendar o produto"],"Clear filters":["Limpar filtros"],"No variations were found":["N\u00e3o foram encontradas varia\u00e7\u00f5es"],"<label\/> <note \/>":["<label\/> <note \/>"],"<label\/> <note \/> <required\/>":["<label\/> <note \/> <required\/>"],"Your product will be published at the specified date and time.":["O seu produto ser\u00e1 publicado na data e hora especificadas."],"Are you ready to schedule this product?":["Est\u00e1 pronto para agendar este produto?"],"Double-check your settings before sharing this product with customers.":["Verifique novamente as suas defini\u00e7\u00f5es antes de partilhar este produto com os clientes."],"Are you ready to publish this product?":["Est\u00e1 pronto para publicar este produto?"],"Publish:":["Publicar:"],"product schedule date format without year\u0004F j %s":["F j %s"],"Tomorrow at %s":["Amanh\u00e3 \u00e0s %s"],"Today at %s":["Hoje \u00e0s %s"],"Immediately":["Imediatamente"],"product schedule full date format\u0004F j, Y %s":["F j, Y %s"],"Control how this product is viewed by customers and other site users.":["Controle a forma como este produto \u00e9 visto pelos clientes e outros utilizadores do site."],"Password protected":["Protegido por senha"],"Visibility: ":["Visibilidade: "],"Add colors":["Adicionar cores"],"Add sizes":["Adicionar tamanhos"],"Sell your product in multiple variations like size or color.":["Venda o seu produto em m\u00faltiplas varia\u00e7\u00f5es, como tamanho ou cor."],"Sizes":["Tamanhos"],"Colors":["Cores"],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. You are proceeding at your own risk and may experience crashes.":["A vers\u00e3o do plugin Gutenberg instalada causa uma falha no editor. Est\u00e1 a avan\u00e7ar por sua conta e risco e poder\u00e1 ter falhas."],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. To prevent this, the full editor has been disabled.":["A vers\u00e3o do plugin Gutenberg instalada causa uma falha no editor. Para evitar isto, o editor foi desactivado."],"Property attribute is required.":["O atributo de propriedade \u00e9 obrigat\u00f3rio."],"Change product type":["Alterar o tipo de produto"],"Decrement":["Diminuir"],"Increment":["Aumentar"],"Hide block tools":["Esconder ferramentas de bloco"],"Show block tools":["Mostrar ferramentas de bloco"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior activada"],"Access all block and document tools in a single place":["Aceda a todas as ferramentas de blocos e documentos num \u00fanico local"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"See product page":["Ver p\u00e1gina do produto"],"Change":["Alterar"],"Product type changed.":["Tipo de produto alterado."],"Loading linked products":["Carregamento de produtos relacionados"],"You\u2019ll be taken to the classic editing screen that isn\u2019t optimized for commerce but offers advanced functionality and supports all extensions.":["Ser\u00e1 levado para o ecr\u00e3 de edi\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssico que n\u00e3o est\u00e1 optimizado para o com\u00e9rcio, mas oferece funcionalidades avan\u00e7adas e suporta todas as extens\u00f5es."],"This is a <ProductTemplate \/>.":["Isto \u00e9 um <ProductTemplate \/>."],"Mark as featured":["Marcar como destaque"],"Unmark as featured":["Desmarque como destaque"],"This product type isn\u2019t supported by the updated product editing experience yet.":["Este tipo de produto ainda n\u00e3o \u00e9 suportado pela experi\u00eancia de edi\u00e7\u00e3o de produtos actualizada."],"Choose products for me":["Escolha produtos para mim"],"Search for products":["Pesquisar produtos"],"Remove product":["Remover produto"],"Add products to this group":["Adicionar produtos a este grupo"],"Preview the product":["Pr\u00e9-visualizar o produto"],"Edit in full editor":["Editar no editor completo"],"Full editor":["Editor completo"],"Reorder":["Reordenar"],"Unselect variation":["Desselecionar varia\u00e7\u00e3o"],"Reorder products in this group":["Reordenar produtos neste grupo"],"Edit Product description":["Editar descri\u00e7\u00e3o do produto"],"Click and drag to reorder on the product page.":["Clique e arraste para reordenar na p\u00e1gina do produto."],"Add and manage products in this group to let customers purchase them all in one go.":["Adicione e fa\u00e7a a gest\u00e3o de produtos neste grupo para permitir que os clientes os comprem todos de uma s\u00f3 vez."],"Sortable handler":["Controlador classific\u00e1vel"],"Nothing yet. Type to create.":["Ainda n\u00e3o tem nada. Digite para criar."],"Tip: Group together items that have a clear relationship or compliment each other well, e.g., garment bundles, camera kits, or skincare product sets.":["Sugest\u00e3o: agrupe peodutos que tenham uma rela\u00e7\u00e3o clara ou que se complementem bem, por exemplo, conjuntos de vestu\u00e1rio, kits de c\u00e2maras ou conjuntos de produtos para a pele."],"%d selected":["%d seleccionado(s)"],"Search options":["Op\u00e7\u00f5es de pesquisa"],"Loading variations\u2026":["A carregar varia\u00e7\u00f5es..."],"Select all (%d)":["Seleccione todos (%d)"],"Select page (%d)":["Seleccione a p\u00e1gina (%d)"],"Failed to delete variation.":["Falha ao eliminar a varia\u00e7\u00e3o."],"'Any' variations are no longer fully supported. Use regular variations instead":["As varia\u00e7\u00f5es \"Qualquer\" j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o totalmente suportadas. Em vez disso, utilize varia\u00e7\u00f5es regulares"],"No options were found for that search":["N\u00e3o foram encontradas op\u00e7\u00f5es para essa pesquisa"],"We couldn\u2019t load the variations":["N\u00e3o foi poss\u00edvel carregar as varia\u00e7\u00f5es"],"<label\/> <required\/>":["<label\/> <required\/>"],"Here's a detailed guide.":["Aqui tem um guia detalhado."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["N\u00e3o conhece o editor de blocos? Quer saber mais sobre como us\u00e1-lo? "],"Learn how to use the block editor":["Aprende a usar o editor de blocos"],"inserter":["inseridor"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os blocos dispon\u00edveis para si est\u00e3o na biblioteca de blocos. Encontra-a onde quer que veja o \u00edcone <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Conhe\u00e7a a biblioteca de blocos"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloco inclui o seu conjunto de controlos para personalizar elementos como a cor, largura e alinhamento. Estes elementos ser\u00e3o mostrados e escondidos automaticamente ao seleccionar um bloco."],"Make each block your own":["Personalize cada bloco"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["No editor do WordPress, cada par\u00e1grafo, imagem ou v\u00eddeo \u00e9 o \"bloco\" de conte\u00fado distinto."],"Variants":["Variantes"],"Welcome to the block editor":["Boas-vindas ao editor de blocos"],"Lifestyle scene":["Cen\u00e1rio de estilo de vida"],"Close-up":["Grande plano"],"Front side":["Frente"],"The maximum value of the field is %d":["O valor m\u00e1ximo do campo \u00e9 %d"],"The minimum value of the field is %d":["O valor m\u00ednimo do campo \u00e9 %d"],"View helper text":["Ver texto de ajuda"],"days":["dias"],"Try again":["Tente novamente"],"Search or create tags\u2026":["Pesquisar ou criar etiquetas..."],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["Marcar para pr\u00e9-seleccionar a primeira op\u00e7\u00e3o quando o cliente entra na p\u00e1gina do produto."],"Set default value":["Definir o valor por omiss\u00e3o"],"Attribute term already exists.":["O termo do atributo j\u00e1 existe."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Se continuares, algumas varia\u00e7\u00f5es deste produto ser\u00e3o eliminadas e os clientes n\u00e3o as poder\u00e3o comprar."],"Remove variation option":["Remover a op\u00e7\u00e3o de varia\u00e7\u00e3o"]," and ":[" e "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["Os compradores n\u00e3o podem procurar ou filtrar por <attributeNames \/> para encontrar varia\u00e7\u00f5es. Considere adiciona-las de novo como <globalAttributeLink>atributos globais<\/globalAttributeLink> para que sejam mais f\u00e1ceis de descobrir."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["A partir de agora, ir\u00e1 gerir os pre\u00e7os, os m\u00e9todos de envio e invent\u00e1rio para cada varia\u00e7\u00e3o de forma individual - como em qualquer outro produto na sua loja."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Este produto n\u00e3o tem varia\u00e7\u00f5es."],"Please enter a valid email address.":["Por favor, introduza um endere\u00e7o de email v\u00e1lido."],"Variation":["Varia\u00e7\u00e3o"],"A shipping class with that slug already exists.":["J\u00e1 existe uma classe de envio com esta slug."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel adicionar esta classe de envio. Tente de novo dentro de segundos."],"e.g. Fragile products":["p.ex. Produtos fr\u00e1geis"],"Summary":["Resumo"],"(required)":["(obrigat\u00f3rio)"],"(optional)":["(opcional)"],"To":["At\u00e9"],"Now":["Agora"],"From":["Desde"],"Schedule sale":["Agendar promo\u00e7\u00e3o"],"Values":["Valores"],"Create attribute":["Criar atributo"],"The end date of the sale must be after the start date.":["A data de fim da promo\u00e7\u00e3o tem de ser depois da data de in\u00edcio."],"The start date of the sale must be before the end date.":["A data de in\u00edcio da promo\u00e7\u00e3o tem de ser posterior \u00e0 data de fim."],"Please enter a valid date.":["Por favor, introduza uma data v\u00e1lida."],"New standard product":["Novo produto padr\u00e3o"],"Draft":["Rascunho"],"Unsaved":["N\u00e3o guardado"],"New shipping class":["Nova classe de envio"],"The shipping class name is required.":["O nome da classe de envio \u00e9 obrigat\u00f3rio."],"This field is required.":["Este campo \u00e9 obrigat\u00f3rio."],"Switch to draft":["Mudar para rascunho"],"Save draft":["Guardar rascunho"],"Failed to update product.":["Falhou a actualiza\u00e7\u00e3o do produto."],"Failed to create product.":["Falhou a cria\u00e7\u00e3o do produto."],"Failed to publish product.":["Falhou a publica\u00e7\u00e3o do produto."],"View in store":["Ver na loja"],"Add New Product":["Adicionar novo produto"],"Move to trash":["Mover para o lixo"],"Publish":["Publicar"],"Saved":["Guardado"],"Feature this product":["Destacar este produto"],"Product successfully created.":["Produto criado com sucesso."],"Successfully moved product to Trash.":["Produto movido para o lixo com sucesso."],"Product successfully updated.":["Produto actualizado com sucesso."],"Value":["Valor"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Got it":["Compreendi"],"Send":["Enviar"],"Back":["Voltar"],"Select variation":["Seleccionar varia\u00e7\u00e3o"],"Help":["Ajuda"],"View Product":["Ver produto"],"Undo":["Anular"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Are you sure?":["De certeza?"],"Update stock":["Actualizar stock"],"Get started":["Come\u00e7ar"],"Skip":["Ignorar"],"Scheduled":["Agendado"],"Color":["Cor"],"Size":["Tamanho"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"On backorder":["Por encomenda"],"Enable product reviews":["Activar avalia\u00e7\u00f5es de produtos"],"Create":["Criar"],"Invalid or duplicated SKU.":["REF inv\u00e1lida ou duplicada."],"Previous":["Anterior"],"Next":["Seguinte"],"Dismiss":["Ignorar"],"Downloads":["Descarregamentos"],"Clear selection":["Limpar sele\u00e7\u00e3o"],"Attribute":["Atributo"],"Any %s":["Qualquer %s"],"Password":["Senha"],"Filter":["Filtrar"],"Edit %s":["Editar %s"],"New product":["Novo produto"],"Add new product":["Novo produto"],"Add new shipping class":["Adicionar nova classe de envio"],"Tools":["Ferramentas"],"Hide this message":["Esconder esta mensagem"],"Copy":["Copiar"],"Content":["Conte\u00fado"],"Copied!":["Copiada!"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Weight":["Peso"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es (C x L x A)"],"Close":["Fechar"],"Learn more":["Aprenda mais"],"Pricing":["Pre\u00e7os"],"Save":["Guardar"],"Add products":["Adicionar produtos"],"Add new":["Adicionar novo"],"Reset":["Repor"],"Parent":["Pai"],"No shipping class":["Nenhuma classe de envio"],"Download limit":["Limite de descarregamento"],"Sale price":["Pre\u00e7o promocional"],"Shipping class":["Classe de envio"],"Add":["Adicionar"],"Inventory":["Invent\u00e1rio"],"Shipping":["Envio"],"Schedule":["Programar"],"Unlimited":["Ilimitado"],"Stock":["Stock"],"Price":["Pre\u00e7o"],"Tags":["Etiquetas"],"Preview":["Visualizar"],"Hidden":["Escondido"],"Cancel":["Cancelar"],"Product updated.":["Produto actualizado."],"Actions":["Ac\u00e7\u00f5es"],"Select all":["Seleccionar todos"],"View":["Ver"],"Change product type?":["Mudar o tipo de produto?"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Enter a value":["Indique um valor"],"Enter a value (fixed or %)":["Indique um valor (fixo ou %)"],"Choose an image":["Escolher uma imagem"],"Remove this attribute?":["Remover este atributo?"],"Name":["Nome"],"Slug":["Slug"],"Edit":["Editar"],"Public":["P\u00fablico"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"In stock":["Em stock"],"Sale end date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Data de fim da promo\u00e7\u00e3o (no formato YYYY-MM-DD ou deixe em branco)"],"Delete":["Eliminar"],"Update":["Actualizar"],"Sale start date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Data de in\u00edcio da promo\u00e7\u00e3o (formato YYYY-MM-DD ou deixe em branco)"],"Out of stock":["Esgotado"],"Add attribute":["Adicionar atributo"],"Edit attribute":["Editar atributo"],"Product":["Produto","Produtos"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}