{"translation-revision-date":"2024-04-26 09:40:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Design a new theme":["Desenhe um novo tema"],"Your active theme will be changed and you could lose any changes you\u2019ve made to it.":["O seu tema activo ser\u00e1 alterado e poder\u00e1 perder quaisquer altera\u00e7\u00f5es que tenha efectuado."],"Go to Products":["Ir para Produtos"],"View store":["Ver loja"],"Are you sure you want to design a new theme?":["Tem a certeza de que pretende desenhar um novo tema?"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Comece a abastecer as suas prateleiras virtuais, adicionando ou importando os seus produtos, ou edite os produtos de amostra."],"What's next?":["O que se segue?"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Parab\u00e9ns! Desenhou a sua loja com \u00eaxito. D\u00ea uma vista de olhos ao seu trabalho \u00e1rduo antes de continuar a configurar a sua loja."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Seleccione um rodap\u00e9 a partir das op\u00e7\u00f5es abaixo. O seu rodap\u00e9 inclui a navega\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria do seu site e ser\u00e1 adicionado a todas as p\u00e1ginas. Pode continuar a personalizar atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink> mais tarde."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Crie uma p\u00e1gina inicial envolvente seleccionando um dos nossos layouts pr\u00e9-concebidos. Pode continuar a personalizar esta p\u00e1gina, incluindo o conte\u00fado, mais tarde atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Choose your homepage":["Escolha a sua p\u00e1gina inicial"],"Opt in":["Activar"],"I would like to get store updates, including new fonts, on an ongoing basis. In doing so, I agree to share my data to tailor my store setup experience, get more relevant content, and help make WooCommerce better for everyone. You can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking{{\/link}}.":["Gostaria de receber actualiza\u00e7\u00f5es da loja, incluindo novos tipos de letra, numa base cont\u00ednua. Ao faz\u00ea-lo, concordo com a partilha dos meus dados para personalizar a experi\u00eancia de configura\u00e7\u00e3o da minha loja, obter conte\u00fados mais relevantes e ajudar a tornar o WooCommerce melhor para todos. Pode optar por n\u00e3o participar em qualquer altura nas defini\u00e7\u00f5es do WooCommerce. {{link}}Saiba mais sobre o rastreamento da utiliza\u00e7\u00e3o{{\/link}}."],"Get more fonts":["Obtenha mais tipos de letra"],"Want more font pairings?":["Quer mais combina\u00e7\u00f5es de tipos de letra?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Actualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> para ter acesso a mais tipos de letra."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Opte pelo <OptInModal>rastreamento de uso<\/OptInModal> para ter acesso a mais fontes."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Actualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> e <OptInModal>opte pelo rastreamento de uso<\/OptInModal> para ter acesso a mais fontes."],"Add your products":["Adicione os seus produtos"],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Ops! Encontr\u00e1mos um problema durante a configura\u00e7\u00e3o das funda\u00e7\u00f5es. {{anchor}}Por favor, tente novamente{{\/anchor}} ou comece com um tema."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Sinta-se \u00e0 vontade para contar tudo aqui. Todas as sugest\u00f5es, opini\u00f5es ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia \"Crie o seu pr\u00f3prio tema\" s\u00e3o bem-vindos."],"I wanted to design my own theme.":["Queria desenhar o meu pr\u00f3prio tema."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \"Desenhe o seu pr\u00f3prio tema\"?"],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and choosing layouts. To help you get started, we've added some layouts for you to customize. Take a quick tour to discover what's possible.":["Comece a desenhar a sua loja, incluindo a adi\u00e7\u00e3o do seu log\u00f3tipo, a altera\u00e7\u00e3o de esquemas de cores e a escolha de layouts. Para o ajudar a come\u00e7ar, adicion\u00e1mos alguns layouts que pode personalizar. Fa\u00e7a uma visita r\u00e1pida para descobrir o que \u00e9 poss\u00edvel."],"Choose your footer":["Escolha o seu rodap\u00e9"],"Design your homepage":["Desenhe a sua p\u00e1gina inicial"],"Choose your header":["Escolha o seu cabe\u00e7alho"],"Choose fonts":["Escolha as fontes"],"Choose your color palette":["Escolha a sua paleta de cores"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Crie uma loja que reflicta a sua marca e neg\u00f3cio. Seleccione um dos nossos temas concebidos por profissionais para personalizar ou crie o seu pr\u00f3prio tema utilizando a IA."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Fa\u00e7a uma visita r\u00e1pida para descobrir o que \u00e9 poss\u00edvel."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Mas n\u00e3o deixe que isso o impe\u00e7a! Comece a personalizar o aspecto da sua loja, adicionando o seu log\u00f3tipo e seleccionando as cores e o layout. "],"Discover what's possible with the store designer":["Descubra o que \u00e9 poss\u00edvel fazer com o designer da loja"],"Customize your theme":["Personalize o seu tema"],"Setting up the foundations":["Estabelecer as funda\u00e7\u00f5es"],"Continue to customize your store using the store designer. Change your color palette, fonts, page layouts, and more.":["Continue a personalizar a sua loja utilizando o designer da loja. Altere a paleta de cores, os tipos de letra, os layouts de p\u00e1gina e muito mais."],"Edit your custom theme":["Edite o seu tema personalizado"],"Start designing":["Comece a desenhar"],"Quickly create a beautiful store using our built-in store designer. Choose your layout, select a style, and much more.":["Crie rapidamente uma loja bonita utilizando o nosso designer de lojas incorporado. Escolha o seu layout, seleccione um estilo e muito mais."],"Design your own":["Desenhe o seu pr\u00f3prio"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["A nossa ferramenta de IA teve alguns problemas ao gerar o seu conte\u00fado."],"Welcome to your store!":["Bem-vindo \u00e0 sua loja!"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Seleccione o par de tipos de letra que melhor se adequa \u00e0 sua marca. O tipo de letra maior ser\u00e1 utilizado para os cabe\u00e7alhos e o mais pequeno para o conte\u00fado de apoio. Pode alterar o tipo de letra a qualquer momento em <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Estilos<\/StyleLink>."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Escolha a paleta de cores que melhor se adapta \u00e0 sua marca. Deseja alter\u00e1-la? Crie a sua paleta de cores personalizada abaixo ou actualize-a mais tarde em <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["N\u00e3o encontrei um tema que correspondesse \u00e0s minhas necessidades."],"I didn't like any of the available themes.":["N\u00e3o gostei de nenhum dos temas dispon\u00edveis."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Sinta-se \u00e0 vontade para contar tudo aqui. Todas as sugest\u00f5es, opini\u00f5es ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia de loja gerada por IA s\u00e3o bem-vindos."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Encontrou alguma coisa confusa, irrelevante ou in\u00fatil?"],"Other.":["Outro."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Queria ver como \u00e9 que a IA me poderia ajudar a simplificar o processo."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \"Design com IA\"?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["Numa escala de 1 = dif\u00edcil a 5 = muito f\u00e1cil, como classificaria a experi\u00eancia global?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["O nosso objetivo \u00e9 garantir que disp\u00f5e de todas as ferramentas necess\u00e1rias para come\u00e7ar a personalizar a sua loja. Gostar\u00edamos de saber se atingimos o nosso objetivo e como podemos melhorar."],"Block Patterns":["Padr\u00f5es de blocos"],"Continue designing":["Continue a desenhar"],"Exit and lose changes":["Sair e perder altera\u00e7\u00f5es"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Perder\u00e1 quaisquer altera\u00e7\u00f5es que tenha efectuado no design da sua loja e iniciar\u00e1 o processo novamente."],"Are you sure you want to exit?":["Tem a certeza de que quer sair?"],"Generating content":["Gera\u00e7\u00e3o de conte\u00fados"],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Alimentado por IA experimental. {{link}}Saiba mais{{\/link}}"],"Informal":["Informal"],"Formal":["Formal"],"Replace":["Substituir"],"Saving":["Guardar"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Send":["Enviar"],"Neutral":["Neutro"],"Back":["Voltar"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Style":["Estilo"],"Paid":["Pago"],"Skip":["Ignorar"],"Customize":["Personalizar"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Layout":["Layout"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterior"],"Save":["Guardar"],"Cancel":["Cancelar"],"Continue":["Continuar"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Delete":["Eliminar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}